網頁版回覆舊 post 問題

唔知點解向網頁版度 reply 一 d 過左 10 日既舊 post 打完篇野按回覆後就會彈個此貼文已鎖，初時以為係咪太耐冇回覆所以會鎖 post，但用返 apps 版覆返同一個 post 就會正常回覆同可以推返首頁，係咪網頁版同 apps 版既設定有所不同？

調整過啲規則，暫時設定開左6個月既post，如果30日內都冇人回覆過就會鎖